\section{Lizenzen}
	\license

	Einzelne Code-Beispiele in dieser Dokumentation stammen aus der Materialsammlung Informatik\footnote{\materialsammlung} und unterliegen damit der CC-BY-NC-SA (Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike License).